mon狗入黎，海底撈留返你老母閪食啦

你班柒頭奶撚哂D海底撈佢啦
入面齊撚晒元素表頭三行所有物質